C朗 1射門 0創造入球機會 0過人 41%傳送斷鑬 7次甩波

觸球次數更少過柏治斯奧。

靠隊友既垃圾 美欺全能好多

王將軍今日遲左4個鐘

你諗定點幫小花兜好過啦

皇騎！

C朗失準 美斯壓力釋放
今場球王要發威啦

淘汰賽靠你

無覺好訓

你d數據邊度搵架 下次做足功課先啦

琴晚唔係靠我入波，朗仔返左葡萄牙啦

俄羅斯時間9:00 now

垃圾到不能
真係笑死人

聽講對你班賤粉
反朗既數據永遠係假既

王將軍走先
班狗冇性架

王將軍朗迷黎，想屌到朗下場重生

反還反，反到要自己作數據出黎吸引人注意真係好可悲

1射門是浪射，比龍門輕鬆接實

王騎大將軍

吓，成個fb笑緊啦，你out唔out d

平行時空 不過又冇錯 我地個時空王騎死撚左啦

賤粉話假數據喎

喎x左囉

希望美屍今晚贏到啦

班小學雞一陣放學你就知死

訓醒未呀柒頭王騎狗 5射3中 1 key pass呀